我屌你個rosema 搞撚到我女神唔理我

仆街 唔撚想做人了

Ckching ho ball

👍👌🏻

明明女神主動搵你，仲唔感恩

興撚過火屎

咁似依張既?

公開處刑

FAKE

痴撚線

樓主慘慘豬

cls

雞梁

死MK

好多醜八怪狗公出哂黎

摩擦力

呢個post仲好笑過本post

我邊有條友咁靚仔

個頭幾似樓主個emoji🐻

借刀？

嗶好勵志呀

如果係都幾撚高級下

大寶哥

Ching ho ball

好撚癲 ching ho ball

Ching好橙

推爆佢先！

屌

推爆佢

On9借刀

推推推

樓豬好mk

今次真係累人不淺

呢個世界只有一個女神,就是馬馬

又肥又mk

高級借刀

借刀

好勁

跟住又比女神睇多次

雖然假膠味濃，但笑左

樓主唔夠依條友靚仔仲想溝女神

留名

正想搵

連登仔質素真係

樓主根本曲線自爆
Blur到咁

時間做好d

大家唔好推 廢事樓主又比女神撚多次

樓主潛水

推

樓主又幾多人follow架喎

借刀借到咁明顯

Happy happy

本身都唔想做人做要比連登仔bin多次屍

咁快搵到 痴膠線架

力已惜

樓豬呢

女神:點解連登個post條友咁似你?

00

又一個自作孽不可活

樓豬係邊

肥mk

睇cap圖時間邊到似借刀

唔好推啦

好撚mk

有archive

好撚辛苦~屌

樓主呢啲係咪叫正常樣？

推到樓豬女神見到

死mk

笑撚死人咩

樓主潛左

唔知呢個係咪樓主女神呢

連登周圍都係神探

你地唔好再推啦

笑到癲😂仲話約人出黎影相 講到本身識咁想扮熟 收皮啦好柒啊😂

佢自己 blur得衰

Applied

中伏

樓豬_事永遠留係連登當中

阿生你黎搞笑既？

笑左

唔好再推啦

都唔係樓主

樓主邊有咁靚仔

係佢follower再搵ching?

唔好推

樓主唔洗做人

邊個咁大整蠱

好樣衰

連登仔真係好得閒

我覺得你女神唔搵你一定係關rosema事
同埋追女神依加野
講心唔講樣嫁
用誠意打動佢啦

咁快揾到

不能只有我看到

曲線自爆

笑死人咩

假左D喎清

樓豬好橙

屌，中學同學，狗公黎
做兵做到岀曬名

講咁耐都無女神嘅相

笑到仆街

樓主個樣好可愛

我high,超高汁借刀

大寶哥
用完rosema,依加又借連登上位 抵女神唔理你

more

左定右

如果係右邊個女仔，我唔覺得你夠資格做佢d兵wo樓主

更加唔好講因為你同女仔影相，而唔理你啦

屌你老母唔撚係自爆埋咁撚柒下話?

借力啫你! 呃我唔到既!!!!!

擺明借刀 咁啡

仲要唔要多d圖？

如果係借刀都借得幾出色

不過我唔信樓豬咁醒

要

樓主女神靚過rose ma啦

你地唔推我就繼續放圖

好靚仔

磨牙

7:12pm 7:12am

留名
真心樓主女神仲靚過Rosema

樓主個樣好似

此post已完

佢好慘吖 俾樓豬呢啲咁嘅智障擺埋上檯

樓主簡直就係夜神月

每一步都精關算盡，同時信任著連登仔既能力，信任佢地會起到底，簡直就係一盤完美既棋

咁仲po唔po圖好？

成班真心

樓主為咗rose ma 搞到更靚嘅女神都嫌棄你

你地唔好再推la

又亂咁斬人

lm

樓豬撚狗撚到

夜神月唔會AM PM都打錯

計畫通了

比著舊登 一睇就知借刀
底都廢撚事起

其實又真係幾靚

驚到唔敢面對女神，最後仲要傻狗咁擺上連登，女神摩擦力更加肯定冇認錯人

應該time bug黎
Btw 借刀洗唔洗係o個個改圖?

more please

樓主好mk

神又係你 鬼又係你

笑撚死咩

起哂底了

private左，睇唔到，放啲圖出來先

唔記得轉AC 咁放過女神繼續追擊樓豬喇

中上啦 仲正樣

聽講樓主同之前話4分要讀心理學隻猿人同一間學校

好撚慘

樓主想屌女神定deer 定 fufu?

咁叻仔嘅你，識得遮咗自己用邊個台，防止俾女神block

樓豬女神仲靚過rose ma 啦
有個咁正嘅女神仲要同rose ma 影
抵死

識玩

搵人 forward 個post 比樓豬女神啦
不過係唔係真係樓豬女神先

樓豬已經好慘 女神唔理佢 仲要自爆埋
唔好再推啦

香港好細

真心質素高過rose ma

hundred percent match 係女神喇

-____-

屌你mk死金毛

高質post推撚爆佢

推爆樓主 個死柒頭

樓主睇黎要深潛一排

女神波靚，身材正
F.1入學就上左神枱
唔係好記得好似叫陳靜
所以有花名叫dada

原來咁活躍 金毛mk肥仔
所以點解個個都話連登5p化真係唔係冇原因

你同佢女神有仇？

我同佢有仇

咁你又爆佢大獲？

承機食埋佢女神啦
咁樣做等同係條肥mk個頭上邊痾屎

sor睇錯 ，係咪佢又rejected你吖

仆街，一件3買2隻色🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤘🏻🤘🏻

中學嘅時候，佢有得做兵識女
我呢d毒撚，只可以葡萄
好彩隻死狗公中四走左去讀vtc
不過都係識唔到女

happyhappy
樓豬

九記朋友仔同我有仇就米撚做網英啦

似啊

又比波台撚狗 連登仔醒小小啦

救命 足足12個鐘先覆你 好撚慘 樓豬唔好喊

樓主 你個死肥閪

學咩人溝女 去減下肥先

女神好正

太好笑

飲緊水 即刻噴水

樓豬好型
大寶哥

神級撚狗連登仔

自己睇清楚係米同一個人嚟先再留言啦

笑撚到肚痛

如果唔係借刀，樓主都幾蠢

有乜理由唔遮人名

救命 驗下眼啦柒頭

借刀定點啊

唔係條女遲覆佢 ..係樓主 驚到 第二朝先敢覆人

笑撚死

米你老母 你唔係大寶哥又話人同你有仇

救命 你驗埋腦啦

Sorry, I'm confused. 樓主

佢地隔左12粒鐘先覆人地 應該關時差事

推
曲線抽擊返自己都係幾難嘅一件事

條女係斜恩？

張張相打斜影嘅

米你老母咩

二次處刑

打撚哂格都比人起出黎

即係其實你憑乜撚嘢肯定我同大寶係同一個人呢？ 即係講真再on9都唔會咁樣自己po出嚟 用下個腦啦朋友

我覺得樓主女神靚過Rose Ma

Rose Ma 厚裝甲都唔夠呢個女仔靚

樓主自爆咪算，仲要搞到自己女神

唔好再推

輕推~

張圖用fake chat app整出黎

夠竟上面係點起到底架

真係唔好再推啦

happyhappy

笑撚左

呢個女仔...

樓主女神more

大寶你尻夠未？

究竟係點

連登仔真係痴線

太張揚啦個肥閪MK應該知我是誰啦
佢識好多mk肥閪我都想岀街平平安安翻屋企
同女神講聲對唔住先

唔好推啊

大寶借刀

癲

[size=6][/si毒撚萬歲ze=6]

呢兩個人係好似同學

而家嚟淆底 ？

咪撚玩啦大寶

玩撚死班真心膠

你同大寶哥個名後面個emoji一樣樣
你仲好意思唔認

追到live

直接cut走佢啦 重blur
天真過天真嬌

啱啱唔係好醒嘅咩 咪叫咗你唔好more咯

用一樣嘅emoji就同一個人 咁就好笑啦 含世界都用笑喊米個撚個都同一個人嚟

咪撚揾人打我ar，死肥閪

做網英唔係好撚威嘅咩

少少啦

呢獲炒咗車

Rose ma先係你女神

難分真與假

rose ma 重裝甲都唔夠樓主女神黎

九X?

即係點呀

忠告：保持行車距離 切勿跟車太貼

好想識樓主位女神呀

佢同一件衫買左兩隻色

無佢咁靚仔都幾慘😂

同校 狗公出晒名 九記同學仔呢

條女玩tinder見過

樓主女神唔洗化妝都屌打rose ma

冇圖你講咩都得

我立即屌你老母

mk都算仲要肥

笑撚到仆街

減肥先啦

可唔可以解釋下

樓主大寶寶減下肥先

張圖用fake whatsapp整
個時間會又PM又AM咁

會員佛撚終結者去左邊 想撚狗了

Push

大寶哥都唔識，真係抵比人撚 全部仲要咁認真

又撚狗

本身以為真係有人咁on9 點知一見樓主個名...無野

好撚mk

推

唔好推喇

開始啦

借刀啦吓嘛

7:12AM

下次改圖改好D啦

pish

你樣貌咁出眾好難認錯

推到馬馬出post講個mk肥仔

真係有玩tinder

應該一日多左好多人加佢

潛撚左去邊 而家有圖了

樓主認咗佢咪算
而家仲柒

點解一個7:12pm另一個係7:12am既

樓主洗唔洗靚仔到咁

借刀要求完美無瑕 不過都幾有創意 70分喇

咁今鋪你又唔好賴rose ma 喎

唔理自爆定借刀都推一下先

你女神就開心囉 一日多咁多follower

我邊有佢咁靚仔

大家唔好推啦

唔好再推啦

推到1001 女神咪仲靚過rosema

其實有咩可能唔遮女神個名
借毒撚上位

樓豬女神仲正過rose ma

假膠啦屌

睇樓主名啦 成班比人撚

樓主出哂名假膠
成撚日借刀
都仲有人信

我恥笑左成半個鐘果隻鴨咀獸原來係你呀

追左好耐先追晒 呢波真係太L漆 樓豬真係豬左d

高級借力

樓上成班新會然炒撚哂車

善用起底功能啦仆街

Btw呢把刀借得幾好

你做乜9要同我影相

炒車

唔好再推喇

咁撚多真心膠
成班以為樓主自爆又起埋底

ching ho ball

輕輕一推

女神張張相都一樣咁

角度既重要

大寶成日都出埋d借刀post架啦

王正東好慘

有冇多啲圖望望呀?

又撚連登仔

比人撚狗

借刀再借刀咁上位

癡撚線

幾好笑
正評

連登仔又比樓豬撚

最後變症玩鳩條女
tinder都俾人起埋

借刀啦
樓主係一個妒忌個肥仔嘅毒撚

借刀借得妙

樓主個女神靚過果個ROSEMA好撚多

樓豬好樣衰

bin c

係咪真重要咩，最緊要係我地覺得真，有得恥笑發泄心理壓力姐

花生

樓主整好d圖先出黎借刀啊
連登雖然多弱智
但你咁既級數仲未夠班撚狗喎

0個鼻好柒

突然AM~高級借刀

大寶哥又撚連登仔

眼細喎 唔太靚姐

大寶都唔識…

死傻閪樓主

原來係條女想上位

左手條女

男人？

肥仔樓主又幾MK喎

樓主好型

條女之前比人擺過上高登架wo

屌 明明我正d

樓豬邊有佢咁靚仔

條tinder女好熟口面
之前係咪比人擺過上嚟

好強摩擦力

樓豬

屌 左邊張繼聰？

普通樣姐 未叫靚

女神係靚喎

有d似龔家欣

.屌咁既樣都食到女神

幾肯定唔關rose ma事

唔好推啦唔好推啦

大家唔好推啦，事主好慘啦

大家唔好推啦！

輕力一推

又撚狗 樓豬好波

你地好啦喎

再推事主岀唔到街

推到1001大家記住唔好開2

識事主，份人幾好係mk左小小，大家唔好推

係mk左小小，不過你地放過佢啦

樓主去咗邊

有咩慘過俾人公開處決？
就係被人處在決兩次

冇腦囉

撚狗咁撚

點加女神tinder 唔識用

好心你地就咪推啦

咁都嬲無病下話?

Don't push

樓主都幾靚仔丫，俾d信心自己 （一路打一路笑 ）

撚強，係唔係你啊
夠啦停手啦玩夠啦

Exact7ly

真係唔好推喇 樓主好慘架

唔推啦唔推啦

屌
笑撚左

咪推啦屌

假膠都畀你哋由朝推到晚嘅

樓主就黎二十四個鐘無得瞓啦

唔好再推啦

mk 圓面肥仔

唔小心推咗下

曲線自貼

唔好推喇 樓主都俾你地搞到唔見左人影

輕輕一推

唔係唔推吖

睇幾多次都係咁好笑
大寶哥你最後要rosema定女神 唔好潛水快d出黎

快手推到1001算
見到咁多弱智

又係我GOOD MK,大家想知道王正東啲咩？
本留言過50正評po第二條女神圖
無人想知就算

1

2

3

4

5

你sure唔係幫條女宣傳

大寶哥都幾多朋友幫你兜

講真丫 你搞尻我就冇乜問題嘅 不過唔該有返啲道德唔好搞其他人

推推先啦 唔洗講咁多

條女對眼好撚靚...

屌你唔好再推啦
樓主已經好慘

此post已完。
唔想日日都係連登見到rose ma....

九記？

樓豬女神幾靚女

入左伍幾耐

痴線

到底邊撚個係rose ma，近排日鳩日喺熱門見到

借刀成功
仲有一大班傻仔繼續信

屌 依條肥仔好撚乞人憎架，無禮貌，串㭍㭍，成日著到好MK以為自己好型，好潮，但身邊D人背後笑鳩佢係個肥MK

？？

又話唔係同一個人

屌放佢一馬啦

唔似借力喎

食飽飯上嚟推推

高汁借刀

其實條女都幾慘
另外條仔就........

識樓主 佢個人好on9 肯定唔係借刀

屌 成班新會然唔識分假膠

女神

我明 我真係明

收皮啦

出現了

你今次真係唔洗做人

切勿睇小連登仔

過咗咁耐啦仲推

係 連登班傻仔炒車炒得仲密過高登

比個電競肉便器累死

咁撚靚仔

推返上熱門

咁耐重binc

唔好咁做啦屌你!

我地毒撚好慘架

今次blur都廢事

成班炒哂車
睇吓樓主毫不care嘅態度
好明顯係一個幾高級嘅借刀
依家啲連燈仔有冇咁蠢

眾人皆醉你獨醒